今日4點後禁止討論會員港X之父

收到風會ban曬所有開港父po既會員
各位無分身嘅要收下把口了